一人N個亞視經典劇集/節目

雖然亞視已經係大氣電波停播左幾年有多，但亞視究竟有咩好睇既經典劇集/節目好睇？

百萬富翁
我和殭屍有個約會

我和殭屍有個約會

開心大發現

今日睇真D

夜琉璃，某啲集數

80年代尾，90年代頭啲劇
有時啲香港景影得好靚

情陷夜中環

最記得大地恩情同鱷魚涙

最後一套我有睇係阿木套勝者為王

仲有亞洲星光大道
第一集出羅力威陳蕾
第三集啲人都勁
個冠冠成日唱西人歌
但唔知去左邊

縱橫四海
肥貓正傳

當年今日 ,肥貓

世紀之戰

追緊! 都ok

尋找他鄉的故事

九王奪位

江華做雍正

細個聽過記得好似叫滿清十三皇朝，但未睇過

點解阿sir係隻鬼
魚樂無窮

陳芷菁

史艷文配音算唔算

萬家燈火
窮人版溏心風暴

香港亂噏

今夜不設防
龍門陣

尋找他媽的故事

英雄廣東十虎

再見艷陽天
贏既係陳秀文演技

吳耀漢攪攪震

有幾多人由龍門陣開始睇毓民睇到依家？

縱橫四海

精武門

尋找他鄉的故事
星光伴我行

飄零燕

今日法庭

徐步高奇案實錄

亞視新聞

殭屍道長

影城大亭
美麗傳說

八號巴士站站情

有個節目收埋d＄係個佈景到，參賽者限時搵d錢出來。好像最高一千蚊一張，大把青蟹

另一個係咁打牌，唔知做乜。

咩節目黎？

冧莊 劉志榮

最先係開檯，有簡而清，跟住先係冧莊

天蠶變，天龍訣，巨星，浮生六劫，大昏迷，再向虎山行，湖海爭霸錄，太極張三豐，遊俠張三豐，大俠霍元甲，陳真，鱷魚淚，變色龍，大內群英1,2，大地恩情1,2,3，少女慈禧，武則天，秦始皇，諸葛亮，夜琉璃，滿清十三皇朝，還看今朝，勝者為王1,2,3，銀狐，精武門，世紀之戰，縱橫四海，肥貓，再見艷陽天，萬家燈火，殭屍1,2,3，九王奪位，豪門，我來自潮州，千王之王重出江湖

是非釘，開心主流派，吳耀漢攪攪震，龍門陣，今夜不設防，三個光頭佬，驃叔賽馬結果，冬叔六合彩，尋找他鄉的故事，一級奸巴爹，週末擂台(類似名)，未來偶像爭霸戰，開檯，冧莊

萬家燈火

勁

浴血太平山咁好睇冇人講

買入遊戲王等高質動畫

天線得得B

做做下無啦啦唔做 條橋仲要畀無線學是學非抄

呢套好好睇，印象深刻，尤其是印度加爾各答同波蘭嗰兩集

大地恩情
南海十三郎
萬家燈火

銀狐

魚樂無窮絕到係世界電視界既經典

魚樂無窮

細個睇個有套叫「著數一族」
故事勁無聊
但好好笑
有夏雨、吳浣儀、袁文杰、杜汶澤同文頌嫻
同埋有成日做打小人阿婆/大come姐嘅已故藝人陳鳳冰

細個睇過係劉志榮 or 肥姐主持
搖錢樹
家庭觀眾搖啲錢落嚟

應該好耐以前，冇睇過

蔡國威 六合彩

石修做配音
唔記得左咩名
講啲奇奇怪怪嘅事

六合彩之子

賽馬直擊

網球皇子

林文龍 等著你回來

再見艷陽天

呢啲都計咁好多喎
超時空要塞
銀河鐵道999
橙路
北斗之拳
亂馬

驚心動魄半小時?

呢啲係麗的時期嘅製作

一級奸巴爹

最記得係解剖外星人

係咪石修孭住個冇槍嘅槍袋行嚟行去嗰個節目？

今夜不設防個主持陣容真係有今生冇來世，霑叔同倪匡都係我最鐘意啲前輩

方太生活廣場
台慶
亞洲小姐

屌 記得了
叫信不信由你

好似當時好hit的

驚心動魄半小時係就咁著住套老西行行企企，配音嘢嚟

喪屍機械獸
遊戲王
蒙面超人古迦

亞視個國際台都好多野睇
有mr bean
國家地理頻道既節目
007

鳳凰傳說

雪花神劍 賭神秘笈

60分鐘時事雜誌

麗的，亞視其實好多都係幾好睇，最衰慣性收視同埋亞視真係睇一期期，多錢就好啲

再見艷陽天
好好睇

美麗傳說（淨係第一輯）
危險人物

順風婦產科

筋肉人

銀河英雄傳說

通櫃奇兵

還看賓蕉

肥貓

愛者有其屋

仲有好多教育性質既節目
細個會用錄影機錄來重溫

昏睡百年國人漸已醒
豈讓國土再遭踐踏

飄零燕
大提琴與點三八 $12000

有幾年亞視直播歐聯

大儒俠史艷文

有亞視個陣就無線先會有咁既心機做好劇集
而家就輪到viutv做得越來越好
無線好快玩完

Viutv 一有機會要拍多d自家劇集

點解會有聲

鐘景輝

主題曲 仲有泥黃色畫面

勁正，聖法蘭雅根信馬可勃羅德聖會亞洲致善堂司馬昭昭博士夫人第一紀念中學

勝者為王

子是故人來 👍🏻穿越劇來

蠟筆小新
烏龍派出所

atv焦點
呢個節目喺奶共方面都應該算經典嘅

想睇返添

點解阿sir 係隻鬼

劇集：飄零燕，係我第一套㩒去亞視追嘅自製劇

以前細細個都係因為亞視套還珠格格先識瓊瑤阿嬸

youtube 近排有人擺咗，打尋找他鄉的故事 波蘭/印度就有

有一年台慶修哥，顏聯武，King Sir呢個配音真係好正

開針大發現

個節目應該叫盤滿缽滿，劉志榮

呢個都係要啲時間，始終cctvb同亞視各自有藝員訓練班，咁先有得一路自給自足，可以劇接劇咁拍。viu暫時人同錢都頂櫳夠連續拍幾套，跟住又係要播返其他真人騷/外購劇，未做到全年都有自家劇住

萬歲萬萬歲

Sam哥踢館

大地恩情

九王奪位
雪花神劍

當年今日

我來自潮州
南海十三郎（從此愛上謝君豪）

駱達華 系中國撈得好掂

不過亞視個南海十三郎係林韋辰做十三叔喎

祖先開眼

海綿寶寶

呂良偉主持-二十世紀驚世奇案
顏聯武-哭泣的森林
石修主持-驚心動魄半小時,邪教末路,第一目擊
廖啟智主持-驚天大事件

亞視以前啲外購紀錄片真心正

6:21 麥當雄 程小東 話當年

麗的亞視40年-吳寶琦,林建明,劉志榮.
11,525 views

中華英雄同醉拳王無忌竟然無人講 😱😱😱

奇面學生組

仲有八仙過海，哪吒，十兄弟

記得以前逢暑假我老母就掟我去我阿婆度住，我阿婆日頭好鍾意睇亞視，我細個就係睇呢啲 🤣🤣🤣

AV事務所

電視廣告頒獎典禮

係咩？多謝提醒！咁謝君豪嗰套係舞台劇？
////
仲有［今日睇真啲］解剖外星人，睇到我眼都突

林韋辰做得好好睇

係，舞台劇同戲係謝君豪，電視劇林韋辰

今日睇真d 都係睇大姐明佢哋

千王之王
細個朝早有重播
謝賢真係好撚型

我都超鍾意睇

呢個「我愛香港」而家睇番覺得好正
短短一個間場節目 都好有心機做資料搜集

例如呢集講「故衣舖」 未睇過真係唔知香港以前有啲咁嘅舖頭

還珠格格

亂馬
EVA
浪客劍心
男兒當入樽

好似係快必慢必做voice over